（突發）懷疑黃嘉榮出賣第一城

8：54pm 第一城居民要保家園！大家有時間即到第一城社區會堂， 質詢死仆街。

push

推

想知發生咩事

裝左人面識別系統？

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

推！

第一城樓供準備大跌

呢條友食肥佢養咗佢10幾年

好透明

好似話又 攞咗居民 廿幾萬做 Wifi, 又係黃嘉榮條賤人